新垣結衣（0.2）臨時討論區

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

1

乜又係你開啊

爭嚟開

爭鮮

異教徒避難所留名

留名

lm

177完咗，0.2都係我地頭

霸

逃唔出我嘅摩魔掌

邊個開？

原來開左0.2

eays1

厄介考慮緊，咁我買住4本先

覆單：
ガッキー最高 x1
小稻稻 x1
空井 x2

開post未

人呢

有人book左咩?

一係我開多次？

東京時間 仲有四分鐘

新巴笛笛該

死咗？

好耐無入黎遟難

可能太緊張

boycott me?

係咪諗住搭正先開

睇住個mon

2分鐘

一陣無開真係全部企晒係到
好耐無mon post

11了

1分鐘

過完生日POST 應該又有好多人潛水

包括我

1分

結衣BB 生日快樂

29

祝我老婆新垣結衣

生日快樂

23:00

Gakki BB Happy Birthday

啱啱同老婆慶祝

結衣BB生日快樂

結衣bb, 仲記得我地好細個已經相識，每次妳生日或者我生日我哋都會買生日蛋糕送俾對方 而且我哋都會靜靜雞準備一份禮物送俾對方

我仲記得有一次，好似係我哋11歲嘅時候。我知道妳好鍾意小動物，但係我哋爹哋媽咪又唔比養，於是我送咗一隻狗狗毛公仔俾你 就算到咗而家我仲歷歷在目記得好清楚當你見到隻毛公仔嗰陣時燦爛又可愛嘅笑容。你話你將來大個左一定會養狗仔，於是我哋就喺度商量第時你養隻狗叫咩名 Coco, coco, 你個名就係咁黎架啦

就算到咗而家，妳係日本發展得如火如荼，或許已經冇乜心機記住我。但我想同妳講，就算發生咩事我都會支持你 最後祝你生日快樂
我哋將來一定可以在次一齊生活嘅

異教徒

咁都搶唔到

Freerider 先係王道

好重機心

咁快推爆

我開again?

支持

冇人？

btw me 想開188

dllm 搶1001彈app

輕鬆1001

fk ios11

鬼叫你呁早更新

新post 呢

咩啊..唔係你咩?

唔係

又話book左

開post，不了。

是但啦，188我都係book咗㗎啦

咁比啲時間

就快200

我book定300

twitter見到

咁細張

執仔要加速啦

唔好意思我依邊網速急降，請耐心等多陣

痾個屎就爆咗POST

開咗？

執仔開緊

只差一點點 先可以再大便

勉強交到一幅掃描
下個post終於195喇

我依家畫埋個半幅

新po link

hello

Post

我開喇？

冇人開 食飯？

無人開

等陣

唔開po仲推

成日都推1001 但又唔開po

有人bk咗

咁都搵到

啲人好惡 針對侵仔 見到有人1001都冇開po 但冇人話

你都成日搶1001喎 成日最尾推

有未

有冇人book左開？

好似係sunny

係啊 佢話想試下開

我仲記得有人話我係負評佬
返去睇下係邊個先

加字幕要慢慢搞

慢慢，你得閒先

星空巴 我有sh15uya 想share比你入寶庫

SUNNY係咪訓左

新人留名 想搵結衣嘅新post，請問喺邊 求link

鍾意新垣結衣嘅唔該入一入黎(10)

想留完名訓

我幫你留啦，安心去瞓

有次打錯異教徒做異教授

世界未日呀，冇結衣post ar

今日子咩

睇完達哥都仲未有post

請用十戒交換

再冇人開就係我出動嘅時候

咁 開架啦我

開開開

終於可以派膠俾你

邊夠你嚟

sunny召喚

sunnysunnysunnysunny

又瞓左?

佢唔開我開架啦

有post未

演習？

好似無事，啲人入番去了，似演習

就係度等sunny啦

有無人開po

你開啦

第一次開可能會耐啲

慢慢，橫掂朝早都冇乜人

星空巴 你知道我在等你嗎？

星空巴召喚

會唔會有其他人開

定係等埋星空巴

等緊你地開POST啊

等星空巴啦 雖然唔知佢幾時會上水

星空巴BOOK左?

等 寂寞到夜深

夜已漸荒涼

如果星空巴開唔到 me可以開

佢應該等放工姐

等首頁留名

b站有個次宣番既熟肉啦
點解淨係講結衣
係咪剪左架?
戶田完全冇人理咁

見未有post提議吓姐
反正我都唔係成日入post

熟肉係結衣cut

淨係睇結衣就夠

等

推

寂寞到夜深

如果今晚12點都未上水就你開 好無

不了

我想搶post開

集氣召喚星空巴

仲未開POST

諗定標題

又話等到12點
x12 唔駛找

？？？

諗定標題俾星空巴12點開

我話諗定標題12點搶喎

等12 點先開?

無人開既

堆

結衣代言既紙巾銷量上升

我提議姐
你地可以再傾等唔等同等到幾點

好快開0.3

等到12點

洗唔洗搵人去舊登pm佢

幾時出0.03

0.03

偽毒先用

呢個數字好似有啲敏感，我建議用第二個

明明就係0.3

0.01

好串

你地講緊咩

我屋企道門幾長

LTE 偽毒

2%電偽毒

iphone偽毒

趁佢冇電反擊唔到踩大力啲

花心

慳電模式偽毒

星空去左邊

偽毒侵

Sing hone ba lei

留名等二百

bb係咪有頸紋

洗唔洗定個死線
咁等唔係辦法

等到12點睇下星空巴喺唔喺度

有無巴打買左

遊巴

我想買ginger,幾銀

你兩個

做咩入依d post

想遊車河

變態

- -

咁快爆左post
岩岩先番到屋企

好咯咁多位痴線佬可歸位

大家想改咩po名

readyready

星巴

大家係咪有idea我食埋啖飯開

多唔多貸

你應該本身有主意

民意

不妨隊幾個出黎

星空巴

sing hone ba

好耐冇睇劇冇idea

逃恥第四集-喜歡上一個人，會很不安。

有冇用過

升胸巴

星空終於出嚟

要睇下個舊post list, 不過好耐無update

開咗po未

我要搵圖片出處

應該冇用過

有無bilibili結衣cut字幕link

test

[black]我聽到萬馬奔騰既聲音啦[/black]

新po

肯開未呀

原來未爆

未爆開咩？

無人開？

0.2

我開

時間到，已還名
希望各位巴打絲打大人有大量
原諒我呢啲小人
放過我
我求吓大家原諒我放過我
我唔再騷擾各位
以前嘅事希望各位原諒我放過我
當我無存在過
我實在玩唔起
好對唔住
告別各位

新post記得改金曜日link同出雞麵cm
喲shi 扮工

喲shi

支持結衣

我唔得閒，有冇人開

如果無人開我開？

好忙 開啦開啦

靠你啦sunny

好難揾圖

我唔介意你用住 喲shi 先

結衣，好きだよ

有無人開~ 想開

快D開la

有冇人開???

夜媽媽爆po

新post呢

新post

有冇人book左213? 好開post啦

避難

213聽朝見

訓前留個名係到先

no one open

腥些張圖咩事

就佢開啦咁 有無人BOOK左?

最深刻一幕

不了 要番工

UFO

肯開未

SKY哥開緊

邊個sky

1001

216

我要開217

巴打好似第一次開post
等睇fail

我都想，但無經驗，搵個星期六日爆Post我再申請下

邊有咁易

可以試多幾次獨佔先

米仔肯定係咁F5捕住個1001

半年都未爆post

垃圾開

me開

Yes waiting for you

有承擔

?

侵幾時開

次次都做緊嘢先嚟爆post

開

侵開?

打少咗隻字 你哋開

Tom哥

1001要開po架喎

你唔開就我開架啦

你開 > 我仲在街

等偷步

塞仔開

偷硬

強烈譴責偷步既人

1001開po

快啲開

快開 有一波超~~~~~!!!!新靚圖
自己睇住先

超新嘅靚圖定超靚嘅新圖？

both

放一張預覽先

算啦我放係度 得閒揾人copy去新post

應該係mina

痴線，唔買唔得

新垣結衣新聞社
週刊少年マガジン 2017年第46号

又靚又型 仲有眼鏡..
我暈啦 入院幾日先

頂，琴晚先講完唔買，今日就要破戒

OMG眼鏡

邊度買到週刊少年マガジン

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好靚呀，好有女人味
要買，買黎實際用途呀

唔止剪脷呀

我唔得啦

較剪真係偉大發明

日本 ? 唔知

@fan巴

好正
膊頭

睇黎又係冇人開 等我黎

應該係mina

買買買！

出埋眼鏡即係要我買啫

搶得咁開心 請開POST

屌，打錯字
獨佔
Bye

Aiba carry全隊

-6~

一個鐘後又有結衣睇

有無人開 新巴唔開

食飯時間~

Post呢

Who開

有無人開 1次~

有無人開 兩次~

amazon 冇嘅

夾硬推爆又唔開post

做乜鳩

偽毒出咗街開唔到 post

n連推爆唔開po 可恥

唔好開新post住，等佢自己開番

咩料

咁咪唔駛開囉

邊個開

開post未?

你開
知錯了

點撚樣呀又
推完嗰個自己又唔開post

唔好開 等侵開

對唔住 不如唔好推我果個

唔記得左空井巴話推爆果個開

侵日日都搞事

侵

唔駛介意

咩料？

Pish

接實呀Donald侵
依家好好玩？

巧惡

成班鳩頭食撚屎？

......

吊嚇死牙 反去搵媽媽先

十連

2

100

3

想亂推post？親小心俾人鬧

都係我嚟
4

咪搞事啦

認錯人?

為你好啫又鬧我

冇，米屈

你地啲名咁似點認啊

依度叫大青山post

屌

上面班ching咩事
新垣結衣（233） 能夠一直真心愛著某個人 可能是一件非常困難的事

請往大post留名

筆鳥

咪撚阻住我拾蓮啦

你條鳩頭做少啲正常嘢啦成日俾人屌

OK？

我去叫結衣post啲大佬過嚟幫拖

有心嘅你地

你冇開post
仲叫人??

冇開post使死呀

係囉，名不正言不順

大佬要買幾多嘢先做得？

起碼買雜誌先啦下話

我都唔算威，不過威過呢度全部人

仲要日日聽同一個playlist一齊笑

想頒個獎俾你，接受不？

係咪最大？

thx ching

全部搞事?

係，阻住我10連

十連又過去 舉止仍像少女

邊度搞事啊撚屌，我地都冇講笑

好幽默呀ching

thx sick 唱嘅一齊唱？

同一個人嚟

其實我係垃圾

我係結衣bb 個仔

我都係

冇計啦冇人㗎呢度 靠幾個買好多嘢嘅大佬撐起

仲話係人地嚇走啲人 逼走人啦，依家是咪有好多人返嚟

禾巧窮喎點算

咁你咪做細 我理撚得你？

仲要打5p，你尊重結衣嗎？

結衣班fans去哂邊??

佢老公係度
你地仲唔下跪?

比你啲5p字嚇走啦你仲好講？呢度唔歡迎你

典解打5p系吾尊重？-,-

因為呢度有呢度嘅規矩 你唔跟就死開

對唔住咁多位

因為i係新垣結衣個仔，係日本人，唔係好sik 中文

同埋你班撚屌send咁多圖出嚟做咩啊？呢度係結衣post嚟

咩圖

又嚇走人

阿拉木圖

結衣囉

比結衣知我打5p字一定好傷心😢

禾媽媽5sick中文

jm9,我睇咗咁耐好亂,個個冒認我

仲要
剃人頭者亦剃其頭

一開始都分到邊個打邊個
但到後面真係越來越來分身

你哋係咪搞錯咗，青山 post 應該係呢度：
鍾意新垣結衣嘅唔該入一入嚟（13）

我頂
honda
諗住1000比你害左
唔係屋企，手機無貨呀
搵人開左佢

等厄介 佢會開

扮晒嘢，開po啦

1001開post